請求巴絲介紹倫敦afternoon tea好地方

六月會去倫敦
Budget 每人45英鎊內
有無好推介？

有架觀光巴士可以喺上面Afternoon tea，40幾鎊可以一試